\section{Kun Mä Kuolen}
:,: Kun mä kuolen vanhan piippuni sä saat. :,:\\
Noilla taivaan kessumailla\\
en oo piippuani vailla.\\
Kun mä kuolen vanhan piippuni sä saat.

:,: Kun mä kuolen sateenvarjoni sä saat. :,:\\
Sillä onhan selvää, että\\
pilven pääll' ei sada vettä.\\
Kun mä kuolen sateenvarjoni sä saat.

:,: Kun mä kuolen vanhan heilani sä saat. :,:\\
Sen voin jättää ihanuuden,\\
kun saan enkelistä uuden.\\
Kun mä kuolen vanhan heilani sä saat.

:,: Kun mä kuolen vanhan kitarani saat. :,:\\
Taivahassa, hyvä veli,\\
pasuuna on muotipeli\\
Kun mä kuolen vanhan kitarani saat.

:,: Kun mä kuolen taskumattini sä saat. :,:\\
Sillä taivaassa kun juodaan,\\
siellä ämpärillä tuodaan.\\
Kun mä kuolen taskumattini sä saat.

:,: Kun mä kuolen pullo arkkuun laittakaa. :,:\\
Sillä elo ilman viinaa\\
ompi taivaassakin piinaa.\\
Kun mä kuolen arkkuun pullo laittakaa.

:,: Kun mä kuolen taxamittarini saat. :,:\\
Sillä taivaass’ ei oo taxaa,\\
enkeleill’ ei tarvii maksaa\\
Kun mä kuolen taxamittarini saat.

:,: Du skall få min gamla cyckel när jag dör. :,:\\
Ty den sista kilometern\\
kör jag tandem med St. Peter.\\
Du skall få min gamla cyckel när jag dör.

:,: Vi blir alla kommunister när vi dör :,:\\
För i stora himmelsalen\\
sjunges Internationalen.\\
Vi blir alla kommunister när vi dör.

:,: Kun mä kuolen punalippuni sä saat. :,:\\
Vaikka porvarina elin,\\
taivahassa oottaa Lenin.\\
Kun mä kuolen punalippuni sä saat.

:,: Kun mä kuolen vanhan sahani sä saat. :,:\\
Sillä olen Hakkarainen,\\
aito perussuomalainen.\\
Kun mä kuolen vanhan sahani sä saat.